有冇女球迷一齊討論下今屆邊個球星靚仔?

Griezmann Giroud 呢兩個膽黎
c朗 美斯 就型棍
james一如既往咁charm但可惜出好少
英撚方面 kane 同 pickford都唔錯, 但pickford稍嫌有d白臉
德撚既話kroos ozil都唔錯, 最好個人覺得係brandt
亞洲方面 柴崎 長谷算比較突出
龍方面就ddg, courtois 可以搭多個lloris, 冷門少少我覺得俄佬龍都幾型 眼神好撚sharp
力架方面真係得沙拿一個覺得比較型 sorry

利申: 絲打

iwobi

lingard

dybala

冇圖好難比分

this

iwobi
lingard
250

Sadio Mane

Kane邊撚到型
沙拿幾時變左力架
Btw pogba

Lukaku

kante

Dejan Lovren 佬味重

唔好咁啦, Kane都唔算型咁英撚成隊冇個型嫁啦
沙拿算半力架啦屌

拉膠都無?

趙賢𧙗都無

giroud, costa佬味唔重過佢咩

個樣有少少似金賢重 唔鍾意呢type

簡迪 又高又白淨

Btw有冇人覺得pickford個屎忽好大

中肯

咁你都留意到

點解無人講Reus?

亞洲我揀長谷部誠